【全連登人一齊高潮】格劍DLC 第十五章 對手

好睇

估唔到我比人輕輕一推就出局
不過好彩無死

格劍嚟啫
唔存在死唔死
爛咗咪修理番

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

垃圾Post
拉

Gif撚還袁生公道

咩gif撚

天安門？Bam

投稿者設定要跟

呢套會唔會同漫畫人簽約

寄咗約去冇回音